有無懷疑過自己係gay ?

無 利申飲咗吐真劑

有 都唔會認

有時都會諗 不過我相信自己唔係

你點會係呀

冇追女仔嘅慾望 間中都試過俾人問係咪gay 搞到有懷疑過自己

無懷疑過 我係gay

其實點解要分？男同女都係人，直既其實都可能只99.9%鍾意女仔，唔能夠否定佢唔會遇到果0.1%佢鍾意既男仔。 gay亦然。
利申gay

有無懷疑過自己係狗